全民健身做運動啊 北角廢老都打唔贏 點光復香港？？

2:50秒,

有個後生仔比廢老偷襲
之後個後生仔一野撲埋去落佢單, 跟住個廢老比人圍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

個個下盤唔撚穩
你睇班黑警

一個人 都可以壓住個勇武

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！